求carpool由沙田去金鐘中環返工，月薪$500以上

以前係外國住有車揸，冇試過逼車
呢排返咗黎做野，頂唔順要逼地鐵既痛苦，所以想搵順風車由沙田去金鐘中環 （淨係需要返工個程）

上車下車地點： 沙田->金鐘中環
人數： me only
時間：需要8:30am到公司
日數：星期一到五
月薪： $500up, negotiable
可即日pay/ bi-weekly/ monthly

TG: littlepig325

Thanks

你想地鐵價錢搭的士

男定女 肥唔肥
事關睇你大唔大份食唔食油

皮膚好唔好有無暗瘡
唔想整到架車太污糟

500

地鐵都唔得啦$500

500一程？

月薪500

咁佢都有打個Up字，喺第一下出手低咗d姐

500up 咪即係500

咁jobsdb所有工都寫 $500up, negotiable好唔好？

火車價錢,的士質素

你唔係諗住橫掂係順風車，比$500就覺得無搵人笨柒下話？

樓豬

on9 隊道錢都唔撚止500啦 仲要就你時間
死乞衣

訓撚醒未啊柒頭皮
500搭巴士都唔撚得啦

包車震

美金?

500usd?

專車接送，500....usd?

982x 單程17，20日都已經340

樓主係咪孤寒撚?

我順路都唔撚賺你果5舊水啦，柒頭
搬去中環住囉

單程嘅話得，22日工計，肯俾多$1.6可以坐頭等

尼個價錢搭巴士都唔得啦ching

返外國啦屌你老母
外面搵唔到又返黎香港爭

$3000ok, 順路

冇4000 up都冇人車你啦，樓主
唔好玩啦

welcome to HK

九龍塘轉車先開始逼

諗下每日搭的士出去返工要幾錢再響度出價啦 好膠成件事

樓主大波靚女既話我車
但係每日落車前要俾我執劑先

認真想知你之前果個國家咁樣問有冇人睬你 定香港人唔夠大方

司機都至少萬幾蚊個月啦

最順係大圍出西隨 四季落車
以前老細car pool 路線

你call uber 啦垃圾
靚女例外

我日日沙田揸去 IFC，你覺得我會差你果 $500？中環求其食餐好 D 都冇左啦 ...

屌 睇錯日薪500up
淨係車返工
心諗連登仔真係多有錢人
睇真d月薪

應該就冇人會apply啦寫高d根本係間公司著數

500/month 即日pay 即係每日比25蚊人
當人乞衣

隧道費都唔夠

Welcome To Hong Kong
屌香港MTR算咁上下啦
New York嗰啲真係cheap到跳樓 仲好意思收2.75usd一程
習慣逼下啦樓豬

貪果廿雞 又要起身接埋你 又要搵位擺低你
除非你索到好似周子瑜咁
我真係諗唔到有咩傻仔會做

係直情慘過免費車佢
免費都仲可以大條道理屌柒佢 而家搞到好似等佢二草野開飯咁

係咪少左個 0 ?

又上黎搵水魚

自貼咗先

500？美金呀
用下腦啦屌你老母

40 up🤗

on9樓豬出完post就比人屌到唔敢上返黎
500日薪都諗下先啦
仲月薪
逼地鐵啦柒頭

大家唔好咁
樓豬外國返黎
可能真係講緊美金

呢個真

你係打漏咗個0

其實係咪冇人明咩係carpool

唔係話想幫樓豬 但用的士價黎計係咩玩法

唔死都冇用

Uber價打個75折就差唔多

我同你frd 順路收20蚊一程無乜所謂

三唔識七俾你當的士用都係20蚊？

我同三個同事call van 荃葵青出太和，四站，一程都220，不過我都係覺得好抵

500 UBER都唔夠啦屌

但事實上架車又唔係坐滿人，點解要跟泥鯭個價？
何況平均22蚊日點坐泥鯭呀

仲搭黨鐵搭巴士啦

500祝你揾到

拉

$500 1程OK? PMed

大家唔好怪樓主
可能食米唔知米貴啫

500美金掛？
500港幣你自己揸喇

比1500$就有D機

人哋美國翻黎
應該講500usd既
大家唔好屌住先

睇來樓主好想同royal級一樣留名青史
月薪500蚊過海

樓主真人應該成面暗瘡，口臭，死肥婆，成日R着數搵人笨柒 性格又惡頂 以為自己公主 500蚊車你成個月？我比返你每日8點半準時嚟到長洲幫我含 幫你老豆教女！

我比樓主每月$500，每朝沙田孭我出紅磡，8點半前到反正樓主順路

10k 100k都屬於500up既

So9ry

我諗起呢個 Post

不喜勿插

人地可能講緊美金呢 都冇寫港幣

肉償

你真係當順風車，係巴士$20一程
你都係座返巴士算數啦！

500up咪啫係400幾
同揾工一鳩樣

一日得25蚊，車多個三唔識七，又要就時間，又要驚你遲到。
車多個人油費都貴左拉
同埋渣得車就唔會計十蚊八蚊

100蚊程就話有人會試下

On撚鳩

第一城到IFC，20公里，當你架車行個半銀錢一公里都30蚊啦，單程過西隧又75蚊。就當停車場、保險、牌費、車呔、迫力皮、架車折舊全部當我食哂好未？

你一個月單係單程嘅油錢隧道費都2100，再當我好心地同你一人一半，你都起碼俾1050啦，500UP真係食撚蒙你

俾著我都係咁話
除非樓主好撚靚女

仲要830到公司
多數都九點九半啦
麻撚煩得500水
中環食少兩餐好過

真 自拍左先 靚女我免費日日兜

子瑜我肯

如果順路，返工時間又差唔多，其實又真係無乜問題

出手係低咗少少，但我諗單程一個月$800左右應該算合理，夾得好嘅當識新朋友囉

Btw 我無車。

如果樓主韓國返嚟咁咪仆街

681幫到你

carpool但剩係得你一個坐

歐羅都可以

聽講樓主係津巴布偉番黎

可能樓主一個既份量已經可以霸哂成個後座

英鎊okay

500係美金呀?

美金都唔係多
坐Uber都唔夠

500蚊想carpool?搭返巴士出中環啦

全月通都唔只 你收人500

500 一個月
如果拆散即日逐次pay
每次仲慘過做的士.....

如果 pool當有三四個
每人80至100一程啦起碼
無千五二千一個月都唔使講落去

夠啦
推返行動post

你都傻
D鋪成日話至抵價500蚊起 唔通又真係500蚊件貨?

我300 都做

大你，200送埋早餐

我100接埋收工 行西隧

其實有冇得搞個配對
我諗好多人番工都想坐車or 車主都係順路可以賺番筆

痴撚線

揸車都係買個方便
點對點 自由自在
收咗你少少錢 多咗份責任 仲要就埋時間
哂氣

仲以為日薪

沙田出金鐘而家搭黨鐵都要16 蚊 22蚊加多兩次價隨時連黨鐵都唔夠錢搭

你係咪打少左個零？